中國港灣和中國建築係共產黨

每年賺左好多錢，香港人就……